[今次真係要求唔高] 有Gin Lee做女朋友就足夠了

首先，Gin Lee唔係女神級靚女，都算貼地，我地呢d普通人會追到

第二，成日係紅磡食茶記，又慳錢，同我好夾

第三，經常做義工，心地好，唔會好似d臭西港女咁睇唔起香港毒撚

第四，佢鍾意唱歌，我彈琴演奏級，又識少少結他，可以一齊玩音樂

但係你窮

香港中位月入啦
未算好窮

得兩三皮都想溝明星

ali條仔月入三皮都得啦

我鍾意gin lee多啲，笑又笑得甜，廣東話有少少馬拉妹嘅口音，好可愛

加場啦

Gin Lee bb

信首歌張相同G2000嘅廣告影得好靚

想係我手上搶走佢
咁都要求唔高

正到

估下我係邊個？

講咁撚多咪又係FF，夠薑就去溝佢啦

忙到不知幾點